住院保包唔包做身體檢查

細佬唔識，求教學
屋企人本身自己有個住院保險，如果佢身體唔舒服，住院果陣做身體檢查，保費包唔包架?

見醫生唔好話做身體檢查，要話個身體唔知邊度果度同果度唔舒服，你懂的

正常同agent講
佢會教你